鑑於時事台對愚樂台仇恨日益嚴重,我決定推舉一位愚樂台手畜做祭品拎去點天燈,平息時事台民怨

大家心入面有無人選?

樓主

我決定推舉樓主

慘過返印度

#33359

我除外

我代樓主

#33359慘過番印度

OK

定仔同樓主去啦⋯⋯
一齊死啦屌

我願意為定延擋死

俾機會你做返件好事

做活祭品既一定要青靚白淨
身家清白
可惜我唔是好夠

畜牲！

樓主啦

樓主自己去得啦

第一個奉獻笠仔

我同定延生死與共

再po阿彩就推你出去做貢品

彩瑛是我情人